上年呢個時候香港個個追緊延禧攻略

結果而家瓔珞、皇后、嫻妃全部微博撐警

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

講真....無睇過

班支那狗撐警就一定架啦 所以唔會睇支那劇 成班唔用腦剩係識睇埋既垃圾

好多人追

完全冇睇過 垃圾支那劇
係得啲港豬同c9先鍾意睇

都唔知有乜好睇

支那人就預咗啦,一早就唔應該睇

咁快一年